Tim Cook 係咪無咩美感

近年Apple一直俾人笑
M字額 粗邊XR 三鏡頭
剪斷條線既耳機(AirPods)
到今日AirPods pro
唔係唔想換新野 係真係好醜樣
Steve Jobs點睇

覺得醜咪唔換

唔係你想點？

收爹啦 轉頭咪又係買

醜但變潮流 吹咩

好嬲呀，第時照準時返工
好醜呀，出新野即刻去買

我兩樣都係

黨鐵點點點，然後都係跳閘繼續搭

淨係識舔cock 係咁

討論都唔得？

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

有美感點入中國市場?

iPhone m額柒得過家燕？

Gay審美都有返咁上下嘅

最好笑係m字額個個都笑，但8,9成既機都跟

我仲8plus緊

永遠都有啲人覺得，唔鐘意就叫人唔好理，活係：自已世界其實好撚柒，全世界都係啲咁既人社會唔會進步，因爲唔需要改進，只要唔好理就得
其實佢都唔需要回個post，唔洗理就得

但你一咁講又會有人話Essential先係第一部M額

設計果條友走咗，可能之後啲機款有改善

佢都叫出左部靚仔既iPad pro 2018 既
其他有待改進

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

慘得過出新野就算好醜都有其他廠商跟風

講設計，近代最正都係得air pods。
其餘真係不入流。

M額、Apple Watch 同AirPod 一出個個都笑樣衰
但依家出到街咪又係最多人用

當初出嗰時全世界一面倒咁笑佢柒

Airpods pro 都叫樣衰？好過好多出面耳機

真係ios做得好，完全唔關個outlook事囉，outlook負價值

咁大家互笑囉super

無乜關係
當年iPhone 4 流出都係俾人笑，又話條stainless steel band 核突，最後都係好多人buy 個design
同iPhone X 個情況差唔多

Microsoft Outlook

你話John Ive？ 我其實覺得佢先係得Steve真傳，最落力把關個位
但gay於商業決定所以妥協左不少先攪到咁

而唔妥協呢樣野只有Steve在生既時候先會有

法官大人

而家只有美國政府出手打救 壟斷到咁

M字額真係接受唔到，Steve在生應該唔會同意

奶共基佬係咁

就係要果浸柒味

條邊根本係iPad 1

我覺得個Home制係iphone最大既特色

個三鏡頭又係好冇美感 反而人地an機啲三鏡頭置中唔會覺得肉酸

唔知點解好似自從SJ死左之後apple啲出品一年不如一年

未出iPhone X嗰陣已經有人屌iPhone屏佔比低，上下粗邊太大，設計用足三年都唔改，整走home button都係遲早嘅事
三鏡頭咁擺係因為可以令到拍片切換鏡頭嘅段落感降低

你知唔知outlook呢個字點解

好多以前經典設計都係出自Jony Ive

個細路好型

連登仔：XR狗都唔屌
世界：

iPhone 6後己經轉android

Tim cock

Agree

基佬係咁

請問Tim Cook有咩美感?

線條美

同佢個名1q樣

諗起話人“關你咩事“果d

跳閘都唔得

做ifan唔洗識英文 識含Tim cook條撚就得

慘在個個話啲野醜但全世界爭住抄...

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

X ,XS ,11 3代差唔多樣 ,
M額 3代都唔改.
下年 11S 又係M額, 加個 5G 功能

m額真係好樣衰
但都要含淚買iphone
所有野都用apple, 已經跌入個生態圈入邊, 好難出番黎
當你用開成個生態, 最常掂到既電話反而唔用佢, 咁就真係最不智

用得outlook 形容外觀一定係sales mk
錯撚哂

真係好撚嘔心，完全無美感，呃錢

利申：窮撚，有錢一定買

頭先放工即刻飛去apple睇新airpods
我當場跪左喺度
雖然樣衰但好勁

me 6s+

cook一改啲嘢7到爆

Maybe轉type C

用到咁耐

認真今次依隻戴咗落耳幾靚

其實XS XR都仲係Jony Ive計設

Steve Job都未係棺材彈返出黎 證明未係最柒既設計

你咁講姐係沒有最差只有更差

好短喎 你中意短既野？

Apple 冇美感，其他廠冇靈魂

但好明顯Tim Cook之後產品美感變差

今年番香港換完電 復活
但升完ios13部機開始力不從心 睇黎真係要換

我阿媽以前用開android 狂屌
4年前轉左iphone6s就用到而家 佢話好抵用

卿家平身

係咪唔up得ios